想要動力自殺 跪求連登發工

Mean我
一人一句

教唆自殺，不了

發功呀， 死條撚咩，讀多d書你就會知道自己好撚渺小，死黎把撚咩，梗係用盡條命人好好瘋狂一下

你試過四味未呀？ 未試過點可以死